3名手足被控縱火 明日於西九龍法院首次提堂

【#上庭聲援 - １２月１９日 星期六】

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👥盧,馬,徐(16-23) #新案件（#20201201太子 縱火）

Source:
被捕人士關注組

緊急呼籲＋尋人：

推

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

推上熱門

豬豬

星期六法庭旁聽同樣要人

推上去

感謝

push

上庭聲援

希望保釋到

其實星期六會唔會多啲人旁聽

推上熱門星期六法庭旁聽要人

星期六

唔知，希望會啦

唉 希望係捉錯人

唉，希望有得保

放假嘅星期六都撞唔正

希望

唔緊要，總有機會既

Bread

今日暖咗
希望唔好太凍

好快

Push

推上去旁聽要人

咕

包

著多件衫

嬌，今日咁早

著夠衫呀，下星期話好凍

喺公司扮工中

見琴日凍 今日著勁多件
行出街啲人短袖

西九要人.....
去旁聽完至去街啦

女仔唔好冷親就真 傷身好多

今日冇咁凍啦，好多人短袖

大隻凍唔凍

推推

月巴

淳太

我著到勁腫 啲人個個望住
應該係太靚仔

短袖好勁

要人

旁聽要人

有啲短袖短褲
雖然晏晝係熱

入夜應該會凍

多謝

有冇人課咗杜生個新台

教定鬧鐘先

接受到

豬

大佬

實係

今日唔凍啦，淨係著tee加風褸

用歌LM

今日好C服

好可能拒絕保釋，今年聖誕可能要喺收押所過

雖然好多手足今年冇得同親友一齊過，我都冇心情過

希望面對審訊手足珍惜時間陪家人朋友好好過

開台

豬豬 開台

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

1

Bye bye

呢條狗官, 難

Pushhhhh

Ok

Pish

羅德泉
有機會無證據都即坐

香港好多cctv

好

國際線有任 請每日推Post

嚟喇

九半深水埗 唔知有幾多人會去

油b

主席

出面cctvb post都上熱門做乜鳩

唉

推
推推
推推
推推
推
推推
推推
推推
推

剛才寫到一個好sad嘅位

去埋重組案情，即係乜都講晒出嚟，一定冇得打...

警員將其中一名疑犯押解至大坑東遊樂場附近一段路重組案情，疑犯黑布蒙頭、腰纏鐵鏈及鎖上手銬，向警員講述案情。

仲有幾多寫晒

高手

兩章，會比較長，有一個人的死已經有伏筆，而家要落第二個

會唔會死得好慘 好恐怖

縱火🎂

集氣！

兩星期前整落嘅聖誕樹：

推推

推推

推推

唔好指望納粹法庭會放人。

我都諗緊

慢慢都唔遲

好靚

諗緊+1

pushhhhh

有好多人觀望態度

五大訴求巴

啲樹好靚

早幾個月暑假，而家係忙碌的12月，可能都有啲影響

多謝火巴

gg

包包

Thanks巴打

popo

yoyo

到

勁

麵麵冇聖誕版

Pink pink

入巴

傾陣？

人地係伏巴嚟

個人好易灰

佢呃我唔到嘅

基巴

你好

同埋好易俾人影響添

pepe

我係 垃圾黎

不同軍隊，我地冇人督戰

連續開咁多日post我真係服咗你

講呢啲

但係你好有毅力

習慣黎

講其他嘢

辛苦你了

咩呀，你知唔知日日面對咁多人有幾困難

拼拼

咪又係食女

大家都冇

真

點食呀，能夠唔忘記十二手足咁開po喎，我寫信都會心痛著寫啦

又靚仔
又識畫畫
幾時教我畫

不在家
最近好忙

唔俾你咁講，好叻豬架喇你

咁忙都冇忘

你仲未收工
加油

佢哋唔平安返嚟都唔會放棄

大家都要加油
頂住

見字飲暖水

好多job
就嚟新年 又多咗野做
本身諗住忙到聖誕就完

cls

加油
我愛基基

完sem

恭喜

sem break頭三日一定瞓返夠本先

寫返夠本就真

谷得好辛苦呀……就嚟變態

要打個丁釋放壓力

或者去跑吓，跑完個人都輕鬆啲

希望可以行街街

我見到掹指甲

聖誕咁多人都唔知去邊先避到人潮

好痛

推呀推呀

唔會
都係嗰幾個

個個都以為實多人啲，個個都唔去

靚

我課應該都係為咗睇返個talk show

一年$600 話多唔多，話少唔少人

大家都等節目表出，想睇下仲有冇咩節目係吸引

關唔關時間早事

點都關既

勁靚

麻麻哋talk show

我又ok
不過現場有氣氛好多

p

u

s

港台鍾意睇嗰d
哲學 文學 科學有計傾

油～

我指之前企硬果個talk show
平時果啲清談我一般
應該係我本身冇乜內涵

我幾乎乜9都睇下

h

依三個最好睇

嬌

嘆

.

我就冇咩preference 所以就算睇完個人都冇咩內涵

會唔會咁多企硬talk show

估做清談居多

我先冇內涵
冇內涵先要睇多d有內涵嘅嘢

佢有得睇之前個企硬talk show重播
你當睇返DVD

定我get錯

我睇完都冇咩內涵

之後嗰d呀
等佢發展多d節目先加入

暫時賣點係黃秋生同王宗堯

唔緊要啦 鍾意咪得

嗰台好陽剛

瞓醒食埋早餐

客氣

我都已經灰到盡頭

U

l

S
H

之前煮野食果班

依排點

ok la 曦仔呢？

都可以

咁就好

w

真係好耐無講野

係呀 你好似掛念我咁

a

感嘆廁郎

而家俾機會你同我傾啦

t

e

r

就訓了

神驅

好啦

咁少

希希

大隻

油鍾意睇邊啲靚女？

唔講

P

以前覺得林明禎好靚
睇睇下覺得冇乜feel

bat bat

Ok嘅
以前覺得鍾嘉欣好靚
依家不了

綠綠

自從啲人話佢同吳尊似樣就返唔到轉頭

我鍾意林嘉欣多啲

俠

細個覺得佢好靚
長澤雅美都好正

睇咗佢套死因無可疑 覺得佢好恐怖

我鍾意長澤正美

真呀

有冇覺得套電影有少少爛

極 b

同一個人

絕對有

有冇食雪糕

係喎
依家先知佢有另一個譯名

冇
不過有食繽紛樂

正美多d人叫

Sam Sam

想食雪糕

考試未

Sick ball

食

無端端提依d嘢嘅

牙星話咁凍仲食

sem尾加油啦

佢唔怕凍

已躝咗上床 聽晚先

之仔
是

係

多謝十二樓巴

Thankssss 調轉讀巴？
應該點叫你好

有冇未瞓嘅巴絲

依家死去瞓 要返工

mk白

臭包

以凍攻凍

有

唔係

你又咁夜！

溫書

考咁耐

未考
都冇諗住考
嗰日我病啊

咁即係點

玩你

mk仔

你係mk仔先會故弄玄虛

原來係咁

手足多謝你地

唔關
嫌煩/以為大家會做

出黎之後重新做人啦

屌
用錯不推文

#西九龍裁判法院第一庭
#羅德泉主任裁判官
#20201201太子 #新案件

盧, 馬, 徐 (16-23)

0845 庭外約20人等候

難很多人

返工了

小弟在

驚趕唔切

早
是日天氣好好

凍包

0茶早

nice
岩哂本毒撚。有機會同好多靚女一齊聽

點解我見到好多都係EE

可能星期六日大家放假會好d

今日唔小人
黎到既時候以為1 樓 十靚人
後尾聽人講好似有一堆上左去
又冇位了

餐包

蒸返熱

好熱

拒絕

男人老狗都哭𠹌咗

未出車之前有個女記者猛影住2條友
係咪狗黎？

係巴就有棍㗎啦，除非你……

星島/頭條有影大頭

搵基爾啦